20201216 我愛中間淳太

早晨重岡個頭睇睇下又ok

都唔錯呀

不過頭髮好快長啫

roland唔見左

估唔到最尾果場會同ハマちゃん慶生
熱血到哭𠹌咗

剪左頭髮
好睇左好多

佢地喊個刻我就諗起呢條由fans整出嚟嘅片
我都睇到哭𠹌咗